818好重要, 818一定要出黎, 一人一POST宣傳818

818 818 818 818

818

廣傳: 提名香港青年領取諾貝爾和平獎！領獎人選，開槍打盲一眼的女護士。

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

818見